Visual Storytelling Awards 2019 Finalist -- Laundry Art

最近LensCulture 公佈其中一個獎項嘅賽果
Visual Storytelling Awards 2019
Winners and Finalists 嘅名單如下:

係眾入圍名單中有位來自香港嘅選手
個系列叫Laundry Art

介紹文章:

歡迎大家都分享下類似嘅作品